我想自殺

其實諗左好耐。我諗呢幾日搞埋身後事就會實行

5日後睇報紙。欠左好多債岩岩又分手

好好做人啦屌

刷存在感

你都識講 好多債啦 , 要人地同你捱呀 ?

哈所以分手正確

如果你睇到多謝你陪我半年

冇嘢解決唔到既 你自殺咁你屋企人點算？

有哥有家姐

我都咁同我ex講無野解決唔到

咁姐係點？D債係咪死完屋企人唔洗幫你還？

我諗你要既係時間姐

欠好多債係幾多先 唔可以申請破產咩

哂撚曬 D 器官

啲債只係個人。死左家人唔關事

點認識？點一齊？

難聽D講句 我諗你都唔係細路 借得起錢 就唔該你還清佢 呢個係你既責任 如果下下都選擇逃避 你只係會比人睇唔起 冇人話你唔得 係你自己話自己唔得

Apps識

由我唔得啦

著返條褲先啦仆街

你冇證據,,等del pose

你咁樣對得住你屋企人咩 養你養咁大 一句話唉我唔得啦 咁就算數 自己走左去

著草

唔好自殺好嗎

可以重頭來過好嗎

破一次產, 四年後又一條毒撚,呢四年可以唔洗做野,等政府養, 申請定公屋

你借咩錢唔駛擔保人？

重來既話我發撚左達啦 不設實際

block

從頭來過唔一定係要死左 死左就咩都冇㗎啦 你呢刻諗唔開會覺得唔怕死 你有冇諗過死左之後其他人會點？你屋企人 你朋友 你ex 佢地會點諗？點解你咁懦弱 咁就頂唔住 （順帶一問 你欠幾錢債？

講真，你想死，冇人阻止到你。
但係你真係想死？
我只係認為，一個真係想自殺既人係唔會特登開個po，想死就一早去左自殺。
我相信一個想自殺既係呢刻仲未死，一定係對人生仲有希望。
無論巴打既決定係點，我都干預口吾條命係你

公務員

你屋企人點算？你都唔想佢地白頭人送黑頭人

百幾萬

屌你老母又要係係度開po講自己要死
又要人唔好理你
做乜撚野姐
自己要死又要人知道
好型咩？好威咩？
你係到開得po姐係想人理你啦
又要人由得你
自唔自私啲呀
你同呀David光速割蓆賣隊友有乜分別？
我可以同你講你同佢無分別呀
兩個都大大個柒字印撚住係個頭度呀

好唔負責仼，唔準死 利申因一啲事爭緊人好撚多錢 但我唔會咁唔負責任，我仲信生命滿希望架

搞埋啲身後事先

百幾萬炸老細 有咩還唔到 只要你肯做一定還到 人地大學畢業唔洗考父母幹都可以上樓 點解你唔可以還得曬？我唔信 冇人話你唔得 係你自己話自己唔得炸

你點捱

仲搞咩身後事 拿拿聲去搵工好過啦

👌🏻

搞身後事咪又要用錢
正正經經搵份工咪好

其實我都有諗過自殺
對現實太多不滿
但係我有時諗下老豆老母
我唔知我死左之後邊個黎安慰佢地
我差我屋企人太多野
所以我同自己講一定要俾到幸福屋企人

我唔想佢地啲血汗錢洗左
係一個自己終結自己生命既人到
之後我就努力繼續

巴打住屯門?我會留意報紙架啦
加油

死之前 記得捐錢，捐血，捐器官etc
做返d少事幫返其他人，我係度代佢地多謝你

放心填寫

on 9 咩 , 燒炭死中毒器官全撚部唔捐得啦

建議樓豬自殺前睇套美劇 13 reasons why

冇野係解決唔到

破產又如何

初頭有排好似有情緒病，日日喊，好少事就可以觸動到我喊。例如火車過站我都會一個人係火車站喊到收唔聲，覺得自己少少事都掌握唔到好無鬼用。
後來到家姐去完個旅行又正常番lu

我好後生架炸，見同齡開始儲錢大計，但我就月月清咗份糧還債，都好唔開心架。點捱就睇你咩心態啦 識得感恩，欣賞身邊嘅細節，我明白朋友屋企人都好錫我架 獨力還債又如何 唔係耶撚呀，但感恩都幾緊要架，要明白好多野都唔係必然 除咗爭人錢，我感情上都遇過幾個仆街，不過我都仲信愛情架

我好想死生活係度好痛苦 我連食野既動力都無

著草過新生活啦

我哥哥都係自殺死 死左都超過半年
我到依家都仲未接受到 每逢夜晚都會諗起佢 每當路過或都見到關於佢鐘意既野 眼淚會不自覺咁流 會好後悔無好好對過佢
作爲過來人唔該你諗清楚如果你不負責任咁死左 你屋企要要揹住你份傷心同內疚幾耐 所以好希望你可以好好咁諗清楚！

我細個成日諗自殺，但係一諗到呢點我就完全打消念頭 逃避只會將責任同痛苦帶俾其他人 加油呀

有無做過愛？

樓主假膠, 大家唔好陪佢膠la

做個白車散仔, 無保無按扮咩野借到百幾萬

between

唔死食狗屎

要死記得捐器官

連狗幾時DEL POST呀?

申請債務重組 再唔係破產囉
或者搵份地盤工 再問屋企人親戚朋友借錢 每個月還啲還啲都還到啦 辦法根本好多 係你一時諗唔通姐

咁多人陪佢膠

著返條褲先蹬 柒撚矇矇

多債就破產,你會發現另一片天, 仲要拎埋綜援, 排定公屋

夠膽自殺無膽面對問題

我家人20幾歲比朋友呃差人30幾萬
宜家都還哂啦

巴打有咩要幫手完成先

我應該屌頸係佢面前屌

哦

打比我地呀
23892222
薩瑪你啊防止自殺會 24小時服務專線

上網真係講咩都得

Del post admin